{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마리안느호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 チェックアウトは11時以降にすると、1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車情報は客室ごとに1台の車両が無料で駐車でき、追加で1台を駐車する場合には20,000ウォンの有料が課されます。 駐車場が満車の場合も駐車できませんので、外部の有料駐車場をご利用ください。 ペット連れの入場は禁止されています。 人数基準で超過した場合には1人(5歳以上~大人)当たり30,000ウォンが追加され、5歳以下の子供は無料です。 寝具の追加は1軒当たり30,000ウォンで、乳幼児を含め最大人数を超えることはできません。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 朝食はコロナのため中断されました。 付帯施設としてはセミナー室と宴会場があり、送迎サービスは有償で提供されます。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 入室の利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを遅くすると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトは11時以降にすると、1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "駐車情報は客室ごとに1台の車両が無料で駐車でき、追加で1台を駐車する場合には20,000ウォンの有料が課されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合も駐車できませんので、外部の有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が予定より多い場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数基準で超過した場合には1人(5歳以上〜大人)当たり30,000ウォンが追加され、5歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は1軒当たり30,000ウォンで、乳幼児を含め最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はコロナのため中断されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセミナー室と宴会場があり、送迎サービスは有償で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 474
    }
}